所有仲持有GME既手足入一入黎

我祝所有仲持有GME既閪人全家死清光！
今年內慢慢一個一個死晒！
明明上年今年個美國股市仲係牛市好地地
係要攪到所有人陪你地癲
成個美股亂撚晒
揸撚住300股TSLA仲有其他股，睇住個倉日日係到跌
明明個牛市仲有2-3年，而家都唔知將來點
屌你老母，係都要攪到金融風暴先開心？

死全家啦！

GO TO HELL！

就係因為你仲揸住Tesla
GME先升咁少

nmsl

Go to the moooooon

On9 牛市包賺？

你咁on9你屋企人知唔知？

攬炒都唔得，樓主惡到

你老母就死啦 死傻9 呢個論壇淨係比講gme 唔玩就過主啦 揸住你部特斯拉撞車死呀傻閪

你贏錢會分比我？

關我撚事 琴日已放tsla

笑到仆街
樓主你都係月供2800或者做定期啦
大貓呢期都好穩可能幫到你

關我撚事？

第一日揸TSLA？上年9月你知唔撚知跌撚左幾多？
跌就賴，快d將自己塞返入老母個閪度啦

好行唔送
傻尻又block 一隻

又一個收成期傻閪
我下個禮拜睇樓

姓賴

明明香港本身好地地係到要示威搞亂香港

咩年代呀仲揸tsla
笑死人

輸好多呀？垃圾

買股要識止蝕啵 tsla 蝕咪轉去第二度玩
例如gme

輸唔起就買儲蓄保啦

係呀係呀，做價機構就唔搞亂，只有你開心就得啦，返去北面啦啦文明世界唔岩你

成班智障仔，今次俾你成功，一定就會有下次，第三次，第四次
遲早輸一獲勁既，一定仆硬街
成班心態錯撚到，有啲仲話工都唔返，又借錢又當野
戇鳩鳩
不過都唔係好關你地事囉，最多玩埋今年就死清光
車禍又好，癌症又好，自殺又好......
慢慢地一個一個去死

好同意樓主睇法
G持

割撚曬個TSLA倉all in曬去GME

你賺就得 人地唔撚賺得?
你唔得人賺?
收撚皮啦

講野咁撚惡毒 橫蠻無理
祝你自己受返晒

蝕成點阿 貼出黎睇下比大家輕鬆下都好

你有能力的話 照會揾到錢
垃圾

Paper Hand 放哂 ?

彩你都戇鳩
真係咁做呢個舉動就已經唔係投資，變撚晒質，唔係睇長遠
就算成功左，下次都一定忍唔住，實仆街
個人心態一變
做咩都衰撚硬

拉

樓豬智障仔，今次俾機構成功，一定就會有下次，第三次，第四次
遲早大家輸一獲勁既，你一定仆硬街
樓豬心態錯撚到，淨係可以自己嬴，又唔比人地嬴
戇鳩鳩
不過都唔係好關你事囉，最多玩埋今年就死清光
車禍又好，癌症又好，自殺又好......
慢慢地成家豬一隻一隻去死

係呀似你個名
打倒昨日的我
參與完咪算
咪撚攪到金融風暴先得架？
戇鳩鳩

樓主你係唔係想笑撚死我 賴隻gme 整跌個市
屌你老母唔賴個地硬？

閂住反彈
廢物88

贏今次夠退休仲下次

巴打個名串到應一應

幫你搞到tesla特價仲要比你屌

收皮啦P牌狗
上年年中到今年仲賺緊差唔多200萬
靜啦你

多謝樓主又燈

你唔係仲揸住AAPL TSM TSLA呀

好似你咁講又岩......我都加左倉

你自己廢就咪鬧人啦傻鳩

無問題喎，TSLA都係SH架喎，你識唔識玩TSLA架？

冇TSM

我係要賭錢輸清光都唔撚關你事啦，個市升咁多跌番少少嘈乜撚呀

死垃圾

700 tsla 可入貨

你係垃圾你屋企人知唔知

哇
陰毒到咁
你賺就得
人哋賺就要死清光？
唔知你信唔信報應啦
好似你咁壞心腸，冇好報架

屌你老母
我話我割曬TSLA轉咗全倉GME呀柒頭
你攬撚住特拉屍過世啦

真，呢啲仆街冇膽入市， 陀衰家

快撚啲死呢啲撚屌

放晒啲tsla入嚟玩gme

抵你輸 咁黑心

...好撚小朋友
果然今次真係小朋友對大戶既故事

藍絲都上lihkg

樓主死全家!

傻閪 輸唔起喺到賴地硬
真係抵撚你死
希望嚟緊真係股災啦
好想頭條睇見你條唔識風險管理嘅垃圾跳樓死
你呢啲賤種真係唔死都冇撚用

「明明個牛市仲有2-3年」

特拉屍......
就睇你下場幾撚慘烈

正確態度

下次就輪到樓主你嘅TSLA比人看空

你條垃圾又收成期？ 我最多咪drop to Zero 未撚驚過 你依家係咪好撚驚啊

輸就幾萬贏就幾百萬
Why not

唔理邊邊出事
睇人仆街最開心

幫你提供埋圖,唔洗多謝

韓狗係低智d

一齊死啦

空倉撚表示見到個市跌好開心

讀書都有教 diversification

我有Tesla
有meme stock
仲有賺

傻仔風險管理差

真

107入你教我點輸

講得岩
個班仆街實出事，講撚到幾慘，工都唔返，又借錢又剩
好彩我仲賺緊

你咪獻世啦

唔識mon市學人買?

好快輸身

gme咁大單唔清倉

明知GME會搞到冧市仲唔放咁啲
怪得邊個啫

係
我最鍾意就係金融風暴
睇住你仆街

on9 我地食左大戶再高個市唔好?

我地個個都係閒錢
唔會好似你咁小小錢叫曬春

上年年中到今年仲賺緊差唔多200萬~
即係而家輸多過200萬啦~

呢啲咪抵撚死囉屌你老母~
咪再玩電話喇, 幾V電都電撚死你呀~
唔輸得咪撚炒股死仆街~

你米飯班主都撐喎，訓醒未？

咁你地咪自打嘴巴囉
傻鳩

抵你死啦

傻仔唔識跟市場調整自己怪人

我好開心喎

閱。

又一隻腦殘藍絲

支持樓主同GOGOGO友對賭

樓主：唔貪心, 只求主人分小小餅碎比我
你班友殺左主人邊個比野食我 你地同我死全家

我都冇買
我睇你仆街啫

巴打一樣

屌 大家唔好咁啦
再追擊落去佢又駁唔到就nmsl架啦

我60

你贏緊個時有派俾我？ 你老婆有俾我屌？

無就收檔啦

同啲藍屍屌人搞亂香港一樣

細細地參與下

推樓主上去俾大家笑下

同現實中班藍絲一樣口吻

牛市股神係咁上下架啦

祝你地死全家

放曬佢咪唔跌

4日前已經有人叫你買gme 你自己傻鳩質疑人地唔認真 宜家係到賴人

早幾日有份買咖喎你
賺撚完走左而家係度咒人

抵你贏

佢好似冇晒屋企人

驚閪，我唔覺得政府會唔救囉

過咗今次放咗Tesla買金啦，tesla 根本唔值呢個價

你係咪傻架發脾氣
小學雞到咁
Blocked

屌班仆街 死全家啦

打算買BTC
班小朋友慢慢玩臭個市佢

有咩問題？

沽空機構玩咗咁多年成功咁多次 搞死咁多公司咁多人你唔屌？

睇人輸身家最開心

閘住再100000000倍反彈比樓主

點解樓豬唔清定倉 等股joy?
反而係到話人搞亂你既賺錢大計

小學未畢業？
好撚柒

閘住反彈

樓主真係覺得連登可以搞爛個市全世界得樓主最撚醒

抵你死呀死傻閪

又block一件

樓主死藍絲

笑死禾啦 功嬲嬲
不如入一入GME啦？

其實如果低位入50股以上嘅我真係覺得係叻仔係有眼光抵人賺嘅，但我唔明白咁高位先至執幾股嗰啲係諗乜撚嘢，俾你贏到盡咪幾萬蚊，股災你咪蝕更加多錢，就算你咩資產都冇第一個失業嘅咪又係你呢啲人

輸唔起？
買股票一定賺㗎？

你同嗰啲班工撚有咩分別 我地搞緊革命 你就想自己返工

你識唔撚識架，係覺得股災就清倉啦。 雷曼爆煲個陣入貨年底都未完就已經賺錢，發生都唔止一次啦，都仲要咁ON9 笑死人咩

所以你咁ge心態
連買tsla都衰硬
真係姓賴都唔好咁誇張啦

牛二wor 而家

傻閪輸打贏要 快撚啲死左去
我一早清曬 蘋果TSLA倉
無你咁撚7蠢

靜啦你
大家都係ONCE
唔想屌鳩你

屌完連登仔個市個升番？

Onlun79

呢啲鬧人方式真係好支那
講一堆無關痛癢嘅事沮咒人，成個失心瘋病漢咁

TESLA業績麻麻都係趺咁少要還神啦ON9

詛咒呀支那人
學好少少中文先衝出黎柒啦好心你......
定係仲讀緊小學？

哈哈

財經台藍絲狗

蝕撚死係吖樓主
抵撚死你吖樓主
一陣食餐好嘅賀下樓主蝕到入肉先

食完好上路啦

大家咁話

樓豬個傻閪肯定輸好撚多先喺度亂鳩開po屌

全球幾百萬gme手足祝你快d死呀，快d全家輸到跳樓啦屌你老母，輸錢賴人咁撚柒冇品，以後冇得你贏屌你老母臭閪

你贏就得,人地贏唔得,
輸唔起唔好學人買啦,垃圾

賀你上路
幾時跳講聲
我去開香檳

冇品都係學你地姐，柒頭

學人口水尾......小朋友係咁上下

一早放左未冇事囉

學邊個口水尾吖？輸到神智不清吖？

實賺㗎嘛

I'm good.

留名睇下最後賺幾多先

唉，得啦得啦......

輸唔撚起冇撚玩啦，開個post出黎比人屌，咁撚叻過Reddit 屌鳩wsb啦股神，跟風買gme賺鳩完之後輸錢賴gme,學我地咁你做乜唔學strong hold, diamond hand,你個腦裝屎架

買番幾手gme hedge risk咪得，咁既智商唔好玩股票啦

樓主你𣎴如快啲全家一齊同你仆街死算啦 依家唔係要贏錢呀 依家係要正面殺到啲有錢佬仆街

結論:我屌你老母

邊賺邊屌鳩你班智障狗
心裡一陣舒暢

靜啦P牌狗仔，你全家死清光呀，雜種狗種，你老母同路邊野狗生你出黎呀

睇你輸錢賴地硬我好仲撚舒暢，唔撚識做風險管理咁，你輸緊錢，個個都笑緊你呀

我依家係要屌你老母 你有本事咪殺曬全部手持gme既人囉 淨係識喺虛擬世界吠

都話係賺緊錢.....識唔識字

哦

好撚快輸撚哂架喇

傻閪唔識走
等GME SS完啲錢回入大市咪有得再升囉
明明就係最完美又容易操作嘅循環

我驚係你輸到全家跳樓先啊 柒頭

呢層真 都未屌佢仲屌返人轉頭

下，咁又唔會因為一隻GME或者一班WSB搞到冇左個牛市⋯⋯回調姐
GME曲終人散果陣，啲錢自然會落入番大路股票度
Btw Tesla幾日前已經要放啦⋯⋯依隻閪野次次一回就回30%

傻閪

豬幾多?

市場自會懲罰睇錯市嘅人
樓主: 睇錯市

輸到痴撚左線嘅傻仔
祝你受返哂你講嘅嘢

把口咁毒
你死先啦賤種

除左鬧人死你仲識講咩傻鳩
你揸住堆廢紙過世啦

on9仔先仲揸tsla以為自己好型

樓主輸錢咁嬲豬
利申 冇買gme 呢兩日都有10%增長喎

下 邊夠你毒

tsla=廢老

我講野可能係過左火少少
但係我都係想成個美服好姐......

夠你AMD廢？

樓主抵撚死阿！
開香檳慶祝！

係呀！我就係要拜登上台一個禮拜就股災，唔鐘意？quit 股票市場囉

Well said

吓？買一股都賺得多過全個倉啦 買多幾股可以約睇樓添 股災？wfc la 傻鳩樓豬

咁你都幾醒

真 一棍都40％ 你buy the dip 係番到喇

我全家一早死哂

笑撚死樓主自己都有份做冧個市

財經台藍絲死番上大陸啦 副搵食嘴臉支那種到

俾晒機會你唔走？抵L死

弱智仔唔識分析唔識做風險評估又唔識分散風險
而家唔輸遲早股災你都破產

好激心

傻閪 買乜鳩又關你閪事咩

樓主簡直係傻閪之最
放左賺左又唔敢買返，自己柒頭皮蝕錢賴鳩GME,係咪男人黎架，有冇膊頭架

駁唔到

好嬲好嬲，係咁咒人死
300股tsla回囉，蝕囉蝕囉，好肉痛，蝕到入肉喇，陰公豬，豬死囉，輸死囉

抵撚佢死啊

Sor lo

你講就係咩
你夠成日寄望自己會發達啦
結果你依家咪又係成碌柒咁

輸唔起就收皮啦垃圾

好樣衰

elon musk 分分鐘都持有 你sure要佢死全家？

你玩股票就要留意市場留意趨勢架啦，你自己覺得Tesla穩陣先揸住係咪先？你之前揸過10股GME架，你自己放左，即係你唔睇好啦，又或者你無膽啦。睇野就睇長遠啲，如果散户真係成功係華爾街拎一舊錢出黎，打完仗之後啲錢都會投資返自己鐘意嘅股票，會有翻大量資金入場，就係另一個牛市，而且仲係一個更穩健嘅牛市，因為經呢場仗後，華爾街班人以後唔可以亂咁嚟，到時你嘅財富更加穩健咁樣升值，如果你咁都諗唔明嘅話真係幫唔到你

明白
你啲咁既態度咪幾好
大家理性啲討論
唔似上面班賤種把口賤到仆街
連登多啲你咁既人就好

死番去愚樂台啦死韓撚

咪撚影衰twice收皮啦

樓主輸到傻撚咗想做經台呂布過街老鼠第二把膠椅

人哋點樣真係控制唔到
屌人我都會屌，但係多數係人地屌我，我先會屌翻人
但係都要理性，有point咁屌，唔係盲屌
GME呢單野理性討論就唔係妖股，尻炒
係一個挾淡倉事件，所以勝算無可厚非係非常大
當然都會有小機會係輸，但值搏率好高
理性討論係大家互相學習同互相交流嘅過程
尻屌嘅自己過濾下就好，網絡世界係咁
Btw,短期內唔使在意波幅，打完仗第一個升得最快嘅一定係Tesla ,所以你放心都得
大家贏多啲

收到
多謝你
大家贏多啲

你輸錢係你冇用，廢，關我撚事

都冇問你意見，死鳩開啦

樓豬係咪星期四500入左好多
之後大棍比人平倉

我諗住平gme 平入Tesla

對唔L住Lo

GME hedge 住個盤都唔識

你應該無贏過$$

推 我屌你老母 你班gm撚

P牌點推

好惡

Push

7

屌 又嚟

傻豬咁勞氣做咩

樓主死全家

樓主死咗未

下次還下次啦 不過可能你就過唔到今次啦，至少今次我就賺，你就輸到仆街。 笑鳩你先😄

好嬲好嬲